［嚴重問題］點樣好似hkg+咁一邊睇標題一邊睇post內容

姐係好似以前咁，左邊係標題，禁完入去post，右邊睇到內容
左邊d標題依然係度

好唔慣，希望加翻呢個功能